準備過澳洲讀foundation 駁physio。 有咩要注意？

是咁的 小弟dse 15分 冇讀bio英文3 想過去讀1年foundation駁8大physio. 有冇話邊間好啲或者chur啲？同埋除左8大有冇其他唔錯嘅選擇呢。假如真係畢到業，返到嚟洗唔洗同本地畢業生爭？醫院有冇話會請本地畢業生先？唔該🙇🏻‍♂️

推

要考好高分
Physio 其實邊間都無所謂